[勇士晉級西決] NBA 2018-2019 季後賽討論區 (50)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

望就望拓入wcf
雙槍打勇狗！

睇返個陣 以為睇緊1516勇
Bougt
Ai
Green
Livingston
Curry
Klay
成個series 都有表現

常規爆到自己咁撚辛苦都係為左爬返上上游
都係想playoff又個靚位 都係想入西決 入final 贏冠
點知最後又派膠 派撚走左全年個努力啦

等睇忽然拓/塊迷

今場一定輸harden唔洗講
常規賽就似kobe喇 但一到季後賽始終都係個個harden
永遠最關鍵個場一定係柒到喊

每個post都要百屌capela

塊 打勇先好

btw見到箭輸好爽

想睇勇拓
拓爭氣

開心

「勇狗」應該希望打拓多 D？

宇宙希望係晒字母哥度 希望字母哥左屠咖哩哥 右砍25狗

上半場唔做好boxout ，下半場又多TO

今場其實都幾好 點撚知最後開失波派膠

上年火箭柒d
定今年火箭柒?

感謝柒箭提供笑話

仲要除左生命石個個有貨交

認清事實吧
根本兩隊有距離
教練戰術湧士贏晒

捉到鹿唔識脫角

西書大少你條撚樣邊撚度有資格抽7箭水呀 你隻垃圾龜仲衰撚過一燈同cp9 呀

舊年隊火箭好似勁好多

個陣輸barnes個個位

過來我呢邊

睇開會睇到好撚嬲

cp3究竟距離西決地板有幾遠

西書登子都係歷史級overrated MVP，不服來辯

CP3 柒啲

可惜cp9冇斷腳

Mda on9
出多啲nene仲好

講真g7輸作客都可以接受
輸主場真係執笠啦

西決輸開心d?

點解要爭

真心唔覺得Harden今場既表演叫柒喎，最多都話上唔夠力，除咗炒果幾球罰球，今場都算係咁，做到大威脅

上年咪掂左

下年可能仲柒

波叔又老一年，仲要4000萬

其實輸就真係因為實力一定無勇咁勁
但次次都比完希望再輸個下真係

今年柒好多，上年仲有得賴波縮傷左，今年人地傷kd表弟，curry都輕傷

拓難打d
打塊，油雞chur完game7都冇曬氣
靠果d乜春murray場場大炒4：0都似

harden今場打得唔錯啦...

好囉咁

冇雞既harden只係一舊垃圾

Buy佢個topic

MVP係睇常規表現嘅
咁撚樣都有人拉隻柒龜黎比

屈服於poba

我都有睇
輸自己，冇得怨

常規表現Harden幾年都係mvp級啦

咁場波最後都認證返巴打講叫Curry打pnr呢個諗法
除咗一兩球防守失位之外，其實防守都叫做守得冇乜懸念，不過浪花做返佢地經常做既野，到時咩戰術都假

勇贏到應該多謝連登仔啦，燈既又有屌既又有最後嘈到大師兄返來

生命石第四節都唔錯

點解kd唔上年傷 lebron一定打撚爆勇

上年27中0 3分柒啲喎點睇都

唔係鍾意勇士
但739既勇士同呢隊柒箭比
一定撐勇士多Ｄ
垃圾箭抵撚柒死

連登有愛，大家都係勇迷

領先又唔識穩住個比分
穩先就派膠
我睇到r晒頭
成日領先少少就妄想搏三分再拉遠啲
之後就瘋狂炒 +to +比湧慢慢兩分兩分咁執返
算把喇 根本唔掂

今場關實力咩事
計埋個陣火箭仲靚啦
明明心態柒

托柒打勇100% 4:0

完全唔係mvp應有表現喎仲唔叫柒
唔覺得有咩大威脅，已經守住3分
條撚樣又唔多切入

講堅睇落唔係好想贏咁

Harden有邊次唔係咁

炒果幾個罰球好傷

我覺得關鍵係上半場lonely 真係打得好

勇士隊波cls 啲調整做得咁快 冇durant 即刻瘋狂打無球

過嗰邊啦

成場睇唔到有火，lead緊個時都冇個勢係度

Mda一定要負上責任

火箭冇lead過咩？ 尾段都拉開八分

幾個play就倒晒？？？ 除咗三分冇進攻手段？

咁你要主見定要飯碗

過度迷信三分嘅結果
都唔係第一年係咁啦

真係CLS 領先唔識穩住個比分先

條友既打法10場有冇一半命中係好？
球球stepback 3，我都識守啦

臨尾2分鐘啲三分勁準

以前教太陽果陣進攻邊有咁死
比 Daryl Morey 套理論整壞晒手勢

唔係harden 今年mvp 級表現 mda 一早收左皮啦

其他隊打生死戰打到博哂老命 勁有氣勢
柒箭打到好似想翻歸釣魚咁

癲狗 哈囉 lowill

河

安爺爺過隔離C令個post啦

今日bougt打正選，又冇左kd 突然以為翻左1415第一冠個時咁，好有回憶